咪撚再叫黑社會，係殺人犯！強姦犯！

今晚有幾多人訓唔著？
天佑少年，天佑我城

光

復

香

港

無力一push

時

代

革

命

恐怖分子呀屌

武

運

昌

隆

殺人犯！強姦犯！

係恐怖分子

恐怖分子冇殺人犯強姦犯咁人神共憤！

根本一早要叫
唔明仲叫黑警，毅進仔做咩

垃圾p牌仔

幫推 好心痛

我叫殺人犯強姦犯冇人理！
啲人繼續叫黑社會